{
    "%{count1} invalid and %{count2} duplicate entries in playlist %{plist}": "播放列表%{plist}中的%{count1}無效資料以及%{count2}重複資料",
    "%{count1} invalid and %{count2} duplicate entries in playlists": "播放列表中的%{count1}無效以及%{count2}重複",
    "%{count} duplicate entries in playlist %{plist}": "%{count}在播放列表%{plist}中資料重複",
    "%{count} duplicate entries in playlists": "播放列表%{count}資料重複",
    "%{count} invalid entries in playlist %{plist}": "%{count}資料在播放列表%{plist} 中無效",
    "%{count} invalid entries in playlists": "播放列表%{count}資料無效",
    "%{smart_count} Playlist deleted |||| %{smart_count} Playlists deleted": "%{smart_count} 播放列表已刪除 |||| %{smart_count} 播放列表已刪除",
    "0 - Emerg": "0 - Emerg",
    "1 - Alert": "1 - Alert",
    "2 - Critical": "2 - Critical",
    "3 - Error": "3 - Error",
    "32 bit floating": "32位浮動",
    "4 - Warn": "4 - Warn",
    "5 - Notice": "5 - Notice",
    "6 - Info": "6 - Info",
    "7 - Debug": "7 - Debug",
    "A smart playlist with this name already exists": "智慧型播放列表名稱已存在",
    "API error": "API 錯誤",
    "About": "關於",
    "Action": "動作",
    "Action for selection": "選擇項的動作",
    "Actions": "動作",
    "Active partition": "活動分割區",
    "Add": "新增",
    "Add random": "隨機新增",
    "Add smart playlist": "新增智慧型播放列表",
    "Add stream": "新增串流",
    "Add to": "新增到",
    "Add to WebradioDB": "新增到網絡電台資料庫",
    "Add to favorites": "新增到最愛",
    "Add to homescreen": "新增到主頁",
    "Add to playlist": "新增到播放列表",
    "Add to queue": "新增到播放佇列",
    "Add view to homescreen": "新增檢視到主頁",
    "Added": "已新增",
    "Added-Since": "已新增自",
    "Adding random songs to queue failed": "新增隨機曲目到播放佇列失敗",
    "Adding songs from jukebox to queue failed": "從點唱機新增歌曲到播放佇列失敗",
    "Advanced": "高階",
    "Advanced Audio Coding": "高階音訊編碼",
    "Advanced playback controls": "高階播放控制",
    "Album": "專輯",
    "Album cache could not be replaced": "不能替換專輯快取",
    "Album details": "專輯詳細",
    "Album info": "專輯資訊",
    "Album not found": "專輯未找到",
    "AlbumArtist": "專輯藝人",
    "AlbumArtistSort": "專輯藝人排序",
    "AlbumSort": "專輯排序",
    "Albumart": "專輯封面",
    "Albumcache not ready": "專輯快取未準備好",
    "Albums": "專輯",
    "All partitions": "全部分割區",
    "Allowed port range is between 1024 and 65535": "允許的埠範圍是 1024 到 65535",
    "Alternative stream uri": "備用串流 uri",
    "Alternative streams": "備用串流",
    "Any Tag": "任何標籤",
    "App": "App",
    "Appearance": "外觀",
    "Append": "新增",
    "Append and play": "新增並播放",
    "Append to queue": "新增到播放佇列",
    "Append to queue and play": "新增到播放佇列並播放",
    "Apply": "套用",
    "Applying settings": "套用設定",
    "Are you sure?": "確定嗎?",
    "Arguments": "參數",
    "Artist": "藝人",
    "ArtistSort": "藝人排序",
    "Artists": "藝人",
    "Attribute": "屬性",
    "AudioFormat": "音訊格式",
    "Authentication required": "要求驗證",
    "Auto": "自動",
    "Autodetect": "自動檢測",
    "Autoplay": "自動播放",
    "Back to album list": "回到專輯列表",
    "Backend uri": "後臺 uri",
    "Background": "背景",
    "Background color": "背景顏色",
    "Best rated": "最高評級",
    "Binary limit": "二進位制限制",
    "Bitrate": "位元速率",
    "Booklet": "歌曲冊",
    "Booklet filename": "歌曲冊檔名",
    "Browse": "瀏覽",
    "Browse WebradioDB": "瀏覽網絡電台資料庫",
    "Browse directories": "瀏覽目錄",
    "Browse radio-browser.info": "瀏覽 radio-browser.info",
    "Browser default": "瀏覽器預設",
    "Browser has no MediaSession support": "瀏覽器不支援多媒體會話",
    "Browser specific setting": "瀏覽器指定設定",
    "CSS filter": "CSS 過濾",
    "Cache update is already running": "快取更新已在進行中",
    "Cache update started": "開始更新快取",
    "Caches": "快取",
    "Caches are up-to-date": "快取已是最新",
    "Calculate": "計算",
    "Can not crop the queue": "未能裁剪播放佇列",
    "Can not delete home icon": "未能刪除主頁圖示",
    "Can not get home icon": "未能獲取主頁圖示",
    "Can not get lock for album cache": "未能鎖定專輯快取",
    "Can not get lyrics for stream uri": "未能在串流 uri 中獲取歌詞",
    "Can not move home icon": "未能移動主頁圖示",
    "Can not open directory pics": "未能開啟目錄圖片",
    "Can not open script directory": "未能開啟指令碼目錄",
    "Can not open scriptfile": "未能開啟指令碼檔案",
    "Can not open webradios directory": "未能開啟網路電台目錄",
    "Can not parse response from %{uri}": "未能從%{uri}解析到反應",
    "Can not parse script arguments": "未能解析指令碼參數",
    "Can not parse settings": "未能解析設定",
    "Can not parse smart playlist file": "未能解析智慧型播放列表檔案",
    "Can not parse webradio favorite file": "未能解析網路電台最愛檔案",
    "Can not read smart playlist file": "未能讀取智慧型播放列表檔案",
    "Can not save home icon": "未能儲存主頁圖示",
    "Can't create mympd_script thread": "未能建立 mympd 指令碼執行緒",
    "Can't save preset": "無法儲存預設",
    "Can't set playback options": "未能設定播放選項",
    "Can't set playback options: MPD not connected": "未能設定播放選項: MPD 未連線",
    "Cancel": "取消",
    "Check WebradioDB": "檢查網絡電台資料庫",
    "Checking...": "檢查中...",
    "Choose a playlist": "選擇一個播放列表",
    "Choose a playlist or enter a new playlist name": "選擇一個播放列表或輸入一個新的播放列表名稱",
    "Clear": "清除",
    "Clear app cache and reload": "清除程式快取並重新載入",
    "Clear jukebox queue": "清除點唱機播放佇列",
    "Clear playlist": "清除播放列表",
    "Clear queue": "清除播放佇列",
    "Clearing the playlist %{playlist} failed: %{error}": "清除播放列表%{playlist}出錯: %{error}",
    "Click album play button": "點選專輯播放按鈕",
    "Click filesystem playlist": "點選檔案系統播放列表",
    "Click folder": "點選資料夾",
    "Click playlist": "點選播放列表",
    "Click quick play button": "點選快速播放按鈕",
    "Click song": "點選曲目",
    "Click song in queue": "在播放佇列中點選曲目",
    "Click webradio": "點選網路電台",
    "Click webradio favorite": "點選網路電台最愛",
    "Close": "關閉",
    "Cloud": "雲端",
    "Codec": "編碼",
    "Color": "顏色",
    "Comment": "註釋",
    "Comments": "註釋",
    "Compact grids": "緊密網格",
    "Composer": "作者",
    "ComposerSort": "作者排序",
    "Conductor": "導演",
    "Connected to MPD": "MPD 已連線",
    "Connected to myMPD": "myMPD 已連線",
    "Connection": "連線",
    "Consume": "播放後移除",
    "Consume must be enabled": "強制啟用播放後移除",
    "Content of all playlists are uniq": "所有播放列表的內容無重複",
    "Content of all playlists are valid": "所有播放列表的內容有效",
    "Content of all playlists are valid and uniq": "所有播放列表的內容有效且無重複",
    "Content of playlist %{plist} is uniq": "播放列表%{plist} 的內容無重複",
    "Content of playlist %{plist} is valid": "播放列表%{plist} 的內容有效",
    "Content of playlist %{plist} is valid and uniq": "播放列表%{plist}的內容是有效及無重複的",
    "Context menu": "上下文選單",
    "Copy": "複製",
    "Copy playlist": "複製播放列表",
    "Could not connect to %{host}": "未能連線到%{host}",
    "Could not create session": "未能建立程序",
    "Could not delete preset": "無法刪除預設",
    "Could not delete script": "未能刪除指令碼",
    "Could not delete trigger": "未能刪除觸發器",
    "Could not delete webradio favorite": "未能刪除網路電台最愛",
    "Could not get local ip": "未能獲取本地 IP",
    "Could not load preset": "無法載入預設",
    "Could not remove song from jukebox queue": "未能從點唱機移除曲目",
    "Could not save script": "未能儲存指令碼",
    "Could not save trigger": "未能儲存觸發器",
    "Could not save webradio favorite": "未能儲存網路電台最愛",
    "Country": "國家",
    "Covercache": "封面快取",
    "Create new": "新建",
    "Crop": "裁剪",
    "Crop queue": "裁剪播放佇列",
    "Crossfade": "淡入淡出",
    "Cuesheet": "Cuesheet",
    "Current partition": "當前分割區",
    "Current search": "當前搜尋",
    "DB": "DB",
    "DB play time": "DB 播放時間",
    "DB updated": "DB 已更新",
    "DSD": "DSD",
    "Dark": "深色",
    "Database": "資料庫",
    "Database statistics": "資料庫統計資料",
    "Database successfully updated": "資料庫已成功更新",
    "Database update already started": "已開始資料庫更新",
    "Database update finished": "資料庫更新完成",
    "Database update started": "資料庫更新已開始",
    "Date": "日期",
    "Days": "日",
    "Deduplicate": "重複",
    "Deduplication of all playlists failed: %{error}": "去除所有播放列表的重複內容失敗: %{error}",
    "Deduplication of playlist %{plist} failed: %{error}": "去除重複的播放列表%{plist} 出錯: %{error}",
    "Default": "預設",
    "Default actions": "預設動作",
    "Default image": "預設圖片",
    "Default image dark": "預設深色圖片",
    "Default image light": "預設淺色圖片",
    "Default partition can not be deleted": "不能刪除預設分割區",
    "Definition": "定義",
    "Delete": "刪除",
    "Delete all playlists": "刪除所有播放列表",
    "Delete all smart playlists": "刪除所有智慧型播放列表",
    "Delete empty playlists": "刪除空播放列表",
    "Delete home icon": "刪除主頁圖示",
    "Delete playlist": "刪除播放列表",
    "Delete playlists": "刪除播放列表",
    "Delete webradio favorite": "刪除網路電台最愛",
    "Deleting smart playlist failed": "刪除智慧型播放列表失敗",
    "Descending": "降序",
    "Description": "描述",
    "Destination playlist": "目標播放列表",
    "Dialogs": "對話方塊",
    "Directory": "目錄",
    "Disable consume mode": "禁用播放後移除",
    "Disable random": "禁用隨機",
    "Disable repeat": "禁用重複",
    "Disable single mode": "禁用單曲模式",
    "Disable single oneshot": "單次禁用單曲",
    "Disabled": "禁用",
    "Disc": "碟片",
    "Discnum": "Disc %{smart_count}",
    "Disconnected from myMPD": "斷開 myMPD 的連線",
    "Discs": "碟片",
    "Display tags in rows for small displays": "顯示區域小的時候分行顯示標籤",
    "Do you really want to clear the playlist?": "確定清空播放列表?",
    "Do you really want to clear the queue?": "確定清除播放佇列嗎?",
    "Do you really want to delete the partition?": "確定刪除分割區?",
    "Do you really want to delete the playlist?": "確定刪除播放列表 ?",
    "Do you really want to delete the preset?": "確定要刪除預設嗎?",
    "Do you really want to delete the script?": "確定刪除指令碼?",
    "Do you really want to delete the timer?": "確定刪除計時器嗎?",
    "Do you really want to delete the trigger?": "確定刪除觸發器嗎?",
    "Documentation": "文件",
    "Download": "下載",
    "Download booklet": "下載歌曲冊",
    "Duplicate home icon": "複製主頁圖示",
    "Duration": "時長",
    "Each ": "分別",
    "Each 1": "每秒 |||| 每%{smart_count}秒",
    "Each 3600": "每小時 |||| 每%{smart_count}小時",
    "Each 60": "每分 |||| 每%{smart_count}分",
    "Each 604800": "每週 |||| 每%{smart_count}周",
    "Each 86400": "每天 |||| 每%{smart_count}天",
    "Edit": "編輯",
    "Edit home icon": "編輯主頁圖示",
    "Edit playlist": "編輯播放列表",
    "Edit script": "編輯指令碼",
    "Edit smart playlist": "編輯智慧型播放列表",
    "Edit webradio favorite": "編輯網路電台最愛",
    "Elapsed": "已播放的時長",
    "Elements per page": "每頁條目數",
    "Empty list": "空列表",
    "Empty uri": "空 uri",
    "Enable": "啟用",
    "Enable consume mode": "啟用播放後移除",
    "Enable consume oneshot": "單次啟用播放後移除",
    "Enable random": "啟用隨機",
    "Enable repeat": "啟用重複",
    "Enable single mode": "啟用單曲模式",
    "Enable single oneshot": "單次啟用單曲",
    "Enabled": "啟用",
    "Enforce disc tag": "強制碟片標籤",
    "Enforce uniqueness": "強制唯一",
    "Ensemble": "樂團",
    "Enter": "輸入",
    "Enter pin": "輸入 Pin",
    "Entities to add": "要新增的實體",
    "Enumerate": "列舉",
    "Error": "錯誤",
    "Error accessing %{uri}": "連線%{uri} 出錯",
    "Error connecting to radio-browser.info": "radio-browser.info 連線錯誤",
    "Error creating MPD search command": "建立 MPD 搜尋命令出錯",
    "Error creating MPD search queue command": "建立 MPD 搜尋隊列命令出錯",
    "Error executing script %{script}": "執行指令碼%{script}出錯",
    "Error executing script %{script}: %{msg}": "執行指令碼%{script}出錯: %{msg}",
    "Error executing script %{script}: Can not open or read script file": "執行指令碼%{script}出錯: 不能開啟或讀取指令碼檔案",
    "Error executing script %{script}: Error in garbage collector": "執行指令碼%{script}出錯: 收集垃圾時錯誤",
    "Error executing script %{script}: Error while running the message handler": "執行指令碼%{script}出錯: 執行訊息控制代碼時錯誤",
    "Error executing script %{script}: Memory allocation error": "執行指令碼%{script}出錯: 記憶體分配錯誤",
    "Error executing script %{script}: Runtime error": "執行指令碼%{script}出錯: 執行環境錯誤",
    "Error executing script %{script}: Syntax error during precompilation": "執行指令碼%{script}出錯: 預編譯時語法錯誤",
    "Error executing timer start play": "執行計時器開始播放出錯",
    "Error getting database update id": "獲取資料庫更新 ID 出錯",
    "Error getting mympd state for script execution": "為執行指令碼獲取 mympd 狀態時出錯",
    "Error loading stream": "載入串流出錯",
    "Error starting the jukebox": "啟動點唱機出錯",
    "Error starting worker thread": "啟動工作執行緒出錯",
    "Event": "事件",
    "Exclude expression": "排除表示式",
    "Execute": "執行",
    "Execute script": "執行指令碼",
    "Executes a system command and capture its output.": "執行一個系統命令並捕捉其輸出.",
    "Expression": "表示式",
    "External link": "外部連結",
    "Facilities": "工具",
    "Facility": "工具",
    "Failed to clean up the covercache": "清除封面快取失敗",
    "Failed to parse response from %{uri}": "解析%{uri}無反應",
    "Failed to set feedback": "設定反饋失敗",
    "Fast forward": "快進",
    "Fast rewind": "快退",
    "Favorite and WebradioDb entry are different": "最愛和網絡電台資料庫不相符",
    "Favorite is uptodate": "最愛已是最新",
    "Features": "特性",
    "Feedback": "反饋",
    "Fetch myMPD settings": "獲取 myMPD 設定",
    "Fileformat": "檔案格式",
    "Filename": "檔名",
    "Filenames": "檔名",
    "Filesystem": "檔案系統",
    "Filetype": "檔案型別",
    "Filling jukebox queue": "填充點唱機播放佇列",
    "Filling jukebox queue failed": "填充點唱機佇列失敗",
    "Filter": "過濾",
    "Fingerprint": "指紋",
    "Fingerprint command not supported": "不支援指紋命令",
    "First page": "第一頁",
    "Focus search": "聚焦到搜尋",
    "Footer": "頁尾",
    "Force update": "強制更新",
    "Format": "格式",
    "Free Lossless Audio Codec": "FLAC",
    "Fri": "五",
    "From": "從",
    "Further Features": "更多特性",
    "General": "一般",
    "Generate smart playlist per": "據此生成智慧型播放列表",
    "Genre": "流派",
    "Goto album": "轉到專輯",
    "Goto artist": "轉到藝人",
    "Goto playing song": "定位到正在播放的曲目",
    "Goto position": "定位到",
    "Goto view": "轉到檢視",
    "Grouping": "分組",
    "HTTP client": "HTTP 客戶端",
    "Hate song": "討厭曲目",
    "Help to improve myMPD": "幫助提高 myMPD",
    "Highlight color": "高亮顏色",
    "Highlight contrast color": "高亮對比顏色",
    "History back": "歷史返回",
    "History back button": "歷史返回按鈕",
    "Home": "主頁",
    "Home icon": "主頁圖示",
    "Homepage": "主頁",
    "Homescreen": "主頁",
    "Homescreen welcome": "您未新增任何主頁圖示，主頁圖示可以透過上下文選單或以下圖示新增：",
    "Hours": "小時",
    "Hours ago": "小時前",
    "IP-Address": "IP 地址",
    "Ignore hated songs": "忽略討厭的歌曲",
    "Image": "圖片",
    "Import script": "匯入指令碼",
    "Include expression": "符合表示式",
    "Info": "資訊",
    "Info filename": "資訊檔名",
    "Initializes the mympd_state lua table": "初始化 mympd_state lua 表",
    "Initializing myMPD": "正在初始化 myMPD",
    "Insert API call": "插入 API 呼叫",
    "Insert after current playing song": "插入到當前播放的曲目後面",
    "Insert at start of playlist": "插入到播放列表的開頭",
    "Insert function": "插入函式",
    "Insert mode": "插入模式",
    "Interval": "間隔",
    "Invalid API request": "無效 API 請求",
    "Invalid MPD search expression": "無效的 MPD 搜尋表示式",
    "Invalid URI": "無效 uri",
    "Invalid backend uri": "無效後臺 uri",
    "Invalid characters in MPD password": "MPD 密碼包含無效字元",
    "Invalid deletion criteria": "無效刪除依據",
    "Invalid filename": "無效檔名",
    "Invalid json value type: MJSON_TOK_INVALID": "\n無效 json 值型別: MJSON_TOK_INVALID",
    "Invalid json value type: MJSON_TOK_NULL": "無效 json 值型別: MJSON_TOK_NULL",
    "Invalid json value type: MJSON_TOK_UNKNOWN": "無效 json 值型別: MJSON_TOK_UNKNOWN",
    "Invalid jukebox mode": "無效的點唱機模式",
    "Invalid mount point": "無效掛載點",
    "Invalid music directory": "無效音樂目錄",
    "Invalid name": "無效名稱",
    "Invalid partition name": "無效分割區名稱",
    "Invalid pin": "無效 Pin",
    "Invalid playlist directory": "無效播放列表目錄",
    "Invalid response": "無效反應",
    "Invalid response from radio-browser.info": "radio-browser.info 無效反應",
    "Invalid response from webradiodb backend": "網路電台後臺無效反應",
    "Invalid scale ratio": "無效比例",
    "Invalid script API request": "無效指令碼 API 請求",
    "Invalid script argument": "無效指令碼參數",
    "Invalid script content": "指令碼內容無效",
    "Invalid script name": "無效指令碼名稱",
    "Invalid script order": "無效指令碼順序",
    "Invalid selection": "無效的選擇",
    "Invalid session": "無效會話",
    "Invalid sort tag": "排序標籤無效",
    "Invalid timer id": "無效的計時器 ID",
    "Invalid timer interval": "無效計時器間隔",
    "Invalid trigger name": "無效觸發器名稱",
    "Invalid type": "無效型別",
    "Invalid value": "無效值",
    "Invalid volume level": "無效音量",
    "JavaScript error": "JavaScript 錯誤",
    "Jukebox": "點唱機",
    "Jukebox Queue": "點唱機播放佇列",
    "Jukebox is disabled": "點唱機已禁用",
    "Jukebox mode": "點唱機模式",
    "Keep queue length": "保持播放佇列長度",
    "Keepalive": "保持連線",
    "Label": "標記",
    "Language": "語言",
    "Last modified": "最近修改",
    "Last page": "最後一頁",
    "Last played": "最近播放",
    "Last played list count": "最近播放列表曲目數",
    "Last skipped": "最近跳過",
    "Last-Modified": "最近修改",
    "LastPlayed": "最近播放",
    "License": "許可證",
    "Ligature": "字元圖片",
    "Light": "淺色",
    "Like": "喜愛",
    "ListenBrainz Token": "ListenBrainz Token",
    "Lists": "列表",
    "Load playlist": "載入播放列表",
    "Load preset": "載入預設",
    "Loading...": "載入中...",
    "Local playback": "本地播放",
    "Locale": "語言",
    "Location": "序號",
    "Login": "登入",
    "Login or logout": "登入或登出",
    "Loglevel": "日誌級別",
    "Loglevel set to ALERT": "設定日誌級別為 ALERT",
    "Loglevel set to CRITICAL": "設定日誌級別為 CRITICAL",
    "Loglevel set to DEBUG": "設定日誌級別為 DEBUG",
    "Loglevel set to EMERG": "設定日誌級別為 EMERG",
    "Loglevel set to ERROR": "設定日誌級別為 ERROR",
    "Loglevel set to INFO": "設定日誌級別為 INFO",
    "Loglevel set to NOTICE": "設定日誌級別為 NOTICE",
    "Loglevel set to WARN": "設定日誌級別為 WARN",
    "Logout": "登出",
    "Lookup at musicbrainz": "在 musicbrainz 中查詢",
    "Love song": "喜愛曲目",
    "Love, hate": "喜愛, 討厭",
    "Lua is not compiled in": "Lua 未能編譯",
    "Lyrics": "歌詞",
    "MPD": "MPD",
    "MPD connection": "MPD 連線",
    "MPD connection error: %{error}": "MPD 連線錯誤: %{error}",
    "MPD disconnected": "MPD 連線已斷開",
    "MPD does not support mounts": "MPD 不支援掛載",
    "MPD does not support partitions": "MPD 不支援分割區",
    "MPD does not support playlists": "MPD 不支援播放列表",
    "MPD does not support stickers": "MPD 不支援標籤",
    "MPD error for command %{cmd}: %{msg}": "MPD 命令%{cmd}: %{msg} 錯誤",
    "MPD host": "MPD 主機",
    "MPD password": "MPD 密碼",
    "MPD port": "MPD 埠",
    "MPD stickers are disabled": "MPD 標籤已禁用",
    "MPD uptime": "MPD 執行時間",
    "MPD version is outdated": "MPD 版本已過時",
    "MPD version is too old": "MPD 版本太舊",
    "MPEG-1 Audio Layer III": "MP3",
    "MPEG-4": "MPEG-4",
    "MUSICBRAINZ_ALBUMARTISTID": "MusicBrainz AlbumArtist ID",
    "MUSICBRAINZ_ALBUMID": "MusicBrainz Album ID",
    "MUSICBRAINZ_ARTISTID": "MusicBrainz Artist ID",
    "MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID": "MUSICBRAINZ_RELEASEGROUPID",
    "MUSICBRAINZ_RELEASETRACKID": "MusicBrainz Release Track ID",
    "MUSICBRAINZ_TRACKID": "MusicBrainz Track ID",
    "MUSICBRAINZ_WORKID": "MusicBrainz Work ID",
    "Maintenance": "維護",
    "Manage partitions": "管理分割區",
    "Manually add webradio favorite": "手動新增網路電台最愛",
    "Markdown could not be parsed.": "未能解析 Markdown 語句.",
    "Max. song duration": "最大歌曲時長",
    "Max. songs": "最大麴目數",
    "Media session": "多媒體會話",
    "Message": "訊息",
    "Method not supported": "不支援的方法",
    "Min. song duration": "最小歌曲時長",
    "Minimum one weekday must be selected": "必須選擇至少一週",
    "Minutes": "分鐘",
    "Missing translations": "所選的語言第%{smart_count}個翻譯缺失 |||| 所選的語言第%{smart_count}個翻譯缺失",
    "Mixramp db": "Mixramp DB",
    "Mixramp delay": "Mixramp 延遲",
    "Mixramp documentation": "Mixramp 文件",
    "Modal": "對話",
    "Modal shortcut": "快捷方式",
    "Modified-Since": "已修改自",
    "Mon": "一",
    "Monkey Audio": "APE 音訊",
    "Mono": "單聲道",
    "Most played": "最常播放",
    "Most stars": "評級最高",
    "Mount point": "掛載點",
    "Mounts": "掛載",
    "Move": "移動",
    "Move an output to this partition": "移動輸出到此分割區",
    "Move song": "移動歌曲",
    "Move to playlist": "移動到播放列表",
    "Movement": "樂章",
    "MovementNumber": "樂章號碼",
    "Musepack": "Musepack",
    "Music directory": "音樂目錄",
    "Music directory not available": "音樂目錄不可用",
    "Music directory not found": "未找到音樂目錄",
    "MusicBrainz": "MusicBrainz",
    "Must be a boolean value": "必須是一個布林值",
    "Must be a hex color value": "必須是一個十六進位制顏色值",
    "Must be a list of MPD tags": "必須是一個 MPD 標籤列表",
    "Must be a number": "必須是數字",
    "Must be a number and greater than zero": "必須為大於零的數字",
    "Must be a number between -1 and 100": "必須是 -1 到 100 之間的數字",
    "Must be a number between -100 and 0": "必須是 -100 到 0 之間的數字",
    "Must be a number between 0 and 100": "必須是 0 到 100 之間的數字",
    "Must be a number between 0 and 5000": "必須是 0 到 5000 之間的數字",
    "Must be a number between 1 and 25": "必須是 1 到 25 之間的數字",
    "Must be a number between 1 and 999": "必須是 1 到 999 之間的數字",
    "Must be a number between 10 and 1000": "必須是 10 到 1000 之間的數字",
    "Must be a socket, ip-address or dns-name": "必須是一個 socket, ip 地址或 dns 名稱",
    "Must be a valid file extension": "必須是有效的副檔名",
    "Must be a valid filename": "必須是有效的檔名",
    "Must be a valid tag name": "必須是有效的標籤名",
    "Must be a valid uri": "必須是有效的 uri",
    "Must be an alphanumeric value": "必須是字母或數字",
    "Must be none, auto or an absolute path": "必須是無, 自動或一個絕對路徑",
    "Must be off, auto, track or album": "必須是關閉, 自動, 音軌或專輯",
    "Must be on, off or oneshot": "必須是啟用, 關閉或一次性",
    "Must be valid MPD playlist": "必須是有效的 MPD 播放列表",
    "Must be zero or a positive number": "必須是零或正數",
    "Name": "名稱",
    "Name does not change": "名稱未改變",
    "Navigation": "導航",
    "Navigation bar": "導航欄",
    "Neighbors": "鄰居",
    "Neighbors are disabled": "網路上的芳鄰已禁用",
    "New mount": "新掛載",
    "New partition": "新分割區",
    "New playlist name": "新建播放列表名稱",
    "New script": "新指令碼",
    "New timer": "新計時器",
    "New trigger": "新觸發器",
    "Newest songs": "最新曲目",
    "Next": "下一首",
    "Next page": "下一頁",
    "Next song": "下一首",
    "No MPD queue song ids provided": "未提供 MPD 佇列的歌曲 ID",
    "No action selected": "無選擇的動作",
    "No album ids provided": "未提供專輯 ID",
    "No albumart found by mpd": "MPD 找不到專輯藝人",
    "No arguments": "無參數",
    "No current song": "無當前曲目",
    "No lyrics found": "找不到歌詞",
    "No outputs found": "找不到輸出",
    "No playlist": "無播放列表",
    "No playlists provided": "未提供播放列表",
    "No preset": "無預設",
    "No response for method %{method}": "方法%{method}未反應",
    "No script selected": "未選擇指令碼",
    "No song positions provided": "未提供歌曲分割區",
    "No uris provided": "未提供 uri",
    "No webradios provided": "未提供網路電台",
    "None": "無",
    "Not playing": "未在播放中",
    "Notification icon": "通知圖示",
    "Notifications": "通知",
    "Num discs": "%{smart_count} 碟片 |||| %{smart_count} 碟片",
    "Num entries": "%{smart_count}項 |||| %{smart_count}項",
    "Num songs": "%{smart_count}首 |||| %{smart_count}首",
    "Number is out of valid range": "數字超出有效範圍",
    "Off": "關閉",
    "Offset": "偏移",
    "Ogg Vorbis": "Ogg Vorbis",
    "On": "開",
    "On page notifications": "頁面通知",
    "One shot and delete": "單次後刪除",
    "One shot and disable": "單次後禁用",
    "Oneshot": "一次",
    "Only filenames allowed": "僅允許檔名",
    "Only sort tags allowed": "僅允許排序的標籤",
    "Open MPD connection": "開啟 MPD 連線",
    "Open about": "開啟關於",
    "Open directory": "開啟目錄",
    "Open documentation": "開啟文件",
    "Open external link": "開啟外部連結",
    "Open folder": "開啟資料夾",
    "Open in new window": "在新視窗中開啟",
    "Open maintenance": "開啟維護",
    "Open modal": "開啟",
    "Open mounts": "開啟掛載",
    "Open notifications": "開啟通知",
    "Open partitions": "開啟分割區",
    "Open playback settings": "開啟播放設定",
    "Open scripts": "開啟指令碼",
    "Open settings": "開啟設定",
    "Open timer": "開啟計時器",
    "Open trigger": "開啟開關",
    "Operator": "操作者",
    "Optional preset name": "可選的預設名稱",
    "Options": "選項",
    "Opus Audio": "Opus 音訊",
    "Order": "順序",
    "OriginalDate": "發行日期",
    "Output": "輸出",
    "Output attributes": "輸出屬性",
    "Output not found": "輸出未找到",
    "Outputs": "輸出",
    "Outputs moved to current partition": "輸出已移動到當前分割區",
    "Parsing error: %{message}": "解析錯誤: %{message}",
    "Partition": "分割區",
    "Partition created successfully": "分割區建立成功",
    "Partition must be connected": "必須連線分割區",
    "Partition name": "分割區名稱",
    "Partition name is reserved": "保留的分割區名稱",
    "Partition not found": "找不到分割區",
    "Partition specific setting": "分割區詳細設定",
    "Partition switched": "分割區已切換",
    "Partitions": "分割區",
    "Partitions can only be deleted from default partition": "分割區僅能從預設分割區中刪除",
    "Path": "路徑",
    "Performer": "表演者",
    "Picture": "圖片",
    "Pictures": "圖片",
    "Pin": "Pin",
    "Pixel": "畫素",
    "Play": "播放",
    "Play after current playing song": "在當前曲目後播放",
    "Play count": "播放次數",
    "Play time": "播放時間",
    "Playback": "播放",
    "Playback controls": "播放控制",
    "Playback settings": "播放設定",
    "Playback statistics": "播放資料統計",
    "Playback statistics are disabled": "播放資料統計已禁用",
    "Player": "播放器",
    "Playlist": "播放列表",
    "Playlist directory": "播放列表目錄",
    "Playlist directory not found": "未找到播放列表目錄",
    "Playlist is empty": "播放列表為空",
    "Playlist successfully copied": "複製播放列表成功",
    "Playlist successfully moved": "刪除播放列表成功",
    "Playlist successfully replaced": "替換播放列表成功",
    "Playlist updated": "播放列表已更新",
    "Playlists": "播放列表",
    "Playlists deduplication started": "開始去除重複的播放列表",
    "Playlists to copy": "要複製的播放列表",
    "Playlists validation and deduplication started": "開始播放列表驗證及去除重複內容",
    "Playlists validation started": "開始驗證播放列表",
    "Plugin": "外掛",
    "Pos": "位置",
    "Position": "位置",
    "Positions to move": "要移動到的位置",
    "Preset": "預設",
    "Preset loaded successfully": "預設載入成功",
    "Presets": "預設",
    "Preview": "預覽",
    "Previous": "上一首",
    "Previous page": "上一頁",
    "Previous song": "上一首",
    "Priority": "優先權",
    "Priority must be in range 0 - 255": "優先順序必須為 0 - 255",
    "Protocol version": "協議版本",
    "Quantity": "數量",
    "Queue": "播放佇列",
    "Queue updated": "佇列已更新",
    "Quick play": "快速播放",
    "Quick play button": "快速播放按鈕",
    "Quick remove button": "快速移除按鈕",
    "Random": "隨機",
    "Rating": "評級",
    "Reconnect": "重新連線",
    "Reload": "重新載入",
    "Remove": "移除",
    "Remove all downwards": "移除下面全部",
    "Remove all upwards": "移除上面全部",
    "Removed %{count1} invalid and %{count2} duplicate entries from playlist %{plist}": "移除播放列表%{plist}中無效的%{count1}資料以及重複的%{count2}資料",
    "Removed %{count1} invalid and %{count2} duplicate entries from playlists": "移除播放列表中無效的%{count1}資料以及重複的%{count2}資料",
    "Removed %{count} entries from playlist %{plist}": "移除播放列表%{plist}內的%{count}資料",
    "Removed %{count} entries from playlists": "移除播放列表內的%{count}資料",
    "Removed %{smart_count} cover |||| Removed %{smart_count} covers": "移除 %{smart_count} 封面 |||| 移除 %{smart_count} 封面",
    "Rename": "重新命名",
    "Rename playlist": "重新命名播放列表",
    "Renaming playlist failed": "重新命名播放列表失敗",
    "Repeat": "重複",
    "Repeat current song": "重複當前曲目",
    "Repeat current song once": "單次重複當前曲目",
    "Repeat each": "重複每項",
    "Replace": "替換",
    "Replace and play": "替換並播放",
    "Replace queue": "替換播放佇列",
    "Replace queue and play": "替換播放佇列並播放",
    "Replace queue with playlist": "以播放列表替換播放佇列",
    "Replaygain": "播放增益",
    "Rescan": "重新掃描",
    "Rescan database": "重新掃描資料庫",
    "Rescan directory": "重新掃描目錄",
    "Reset": "重置",
    "Reset to default": "重置到預設",
    "Resize": "調整大小",
    "Response code: %{code}": "反應程式碼: %{code}",
    "Sat": "六",
    "Save": "儲存",
    "Save as smart playlist": "儲存為智慧型播放列表",
    "Save mode": "儲存模式",
    "Save queue": "儲存播放佇列",
    "Save smart playlist": "儲存智慧型播放列表",
    "Saving smart playlist failed": "智慧型播放列表儲存失敗",
    "Saving timer failed": "計時器儲存失敗",
    "Scale ratio": "比例",
    "Script": "指令碼",
    "Script %{script} executed successfully": "指令碼%{script}執行成功",
    "Script arguments": "指令碼參數",
    "Script name": "指令碼名稱",
    "Script syntax is valid": "指令碼語法有效",
    "Scripting": "指令碼",
    "Scripts": "指令碼",
    "Search": "搜尋",
    "Search queue": "搜尋播放佇列",
    "Seconds": "秒",
    "Seek": "定位",
    "Seek seconds": "定位秒",
    "Seek step": "定位步長",
    "Select": "選擇",
    "Select a playlist": "選擇一個播放列表",
    "Select all": "全選",
    "Select function": "選擇函式",
    "Select method": "選擇方法",
    "Select preset": "選擇預設",
    "Select tag to search": "選擇標籤以搜尋",
    "Select view": "選擇檢視",
    "Session": "會話",
    "Session removed": "會話移除",
    "Session successfully created": "成功建立會話",
    "Set": "設定",
    "Set priority": "設定優先順序",
    "Settings": "設定",
    "Shortcut: ?": "快捷鍵: ?",
    "Shortcut: A": "快捷鍵: A",
    "Shortcut: C": "快捷鍵: C",
    "Shortcut: G": "快捷鍵: G",
    "Shortcut: I": "快捷鍵: I",
    "Shortcut: L": "快捷鍵: L",
    "Shortcut: M": "快捷鍵: M",
    "Shortcut: N": "快捷鍵: N",
    "Shortcut: O": "快捷鍵: O",
    "Shortcut: P": "快捷鍵: P",
    "Shortcut: S": "快捷鍵: S",
    "Shortcut: T": "快捷鍵: T",
    "Shortcuts": "快捷方式",
    "Show": "顯示",
    "Show MusicBrainz links": "顯示 MusicBrainz 連結",
    "Show albums": "顯示專輯",
    "Show all albums from AlbumArtist": "顯示專輯藝人的全部專輯",
    "Show all albums from Composer": "顯示作曲者的全部專輯",
    "Show all albums from Conductor": "顯示指揮者的全部專輯",
    "Show all albums from Ensemble": "顯示樂團的全部專輯",
    "Show all albums from Performer": "顯示演唱者的全部專輯",
    "Show all albums from artist": "顯示藝人的全部專輯",
    "Show attributes": "顯示屬性",
    "Show browse database": "瀏覽資料庫",
    "Show browse filesystem": "瀏覽檔案系統",
    "Show browse playlists": "瀏覽播放列表",
    "Show browse webradio": "瀏覽網路電台",
    "Show cover": "顯示封面",
    "Show help": "顯示幫助",
    "Show home": "顯示主頁",
    "Show jukebox queue": "顯示點唱機播放佇列",
    "Show last played": "顯示最近播放",
    "Show neighbors": "顯示鄰居",
    "Show or hide": "顯示或隱藏",
    "Show playback": "顯示播放",
    "Show queue": "顯示播放佇列",
    "Show search": "顯示搜尋",
    "Show songs": "顯示歌曲",
    "Shuffle": "亂序",
    "Shuffle playlist": "亂序播放列表",
    "Shuffle queue": "亂序播放佇列",
    "Shuffled playlist %{plist} successfully": "播放列表%{plist} 亂序成功",
    "Shuffling playlist %{plist} failed: %{error}": "播放列表%{plist} 亂序錯誤: %{error}",
    "Single": "單曲",
    "Skip count": "跳過次數",
    "Smart playlist": "智慧型播放列表",
    "Smart playlist %{playlist} updated": "已更新智慧型播放列表%{playlist}",
    "Smart playlist saved successfully": "智慧型播放列表儲存成功",
    "Smart playlists": "智慧型播放列表",
    "Smart playlists are disabled": "智慧型播放列表已禁用",
    "Smart playlists prefix": "智慧型播放列表字首",
    "Smart playlists update failed": "智慧型播放列表更新失敗",
    "Smart playlists update started": "智慧型播放列表開始更新",
    "Smart playlists updated": "智慧型播放列表已更新",
    "Song": "曲目",
    "Song change": "曲目更改",
    "Song details": "曲目詳細",
    "Song was played last": "歌曲剛已播放",
    "SongCount": "歌曲數量",
    "Songs": "曲目",
    "Sort": "排序",
    "Sort by": "排序",
    "Sort by sticker": "按標籤排序",
    "Sort by tag": "根據標籤排序",
    "Sort playlist": "播放列表排序",
    "Sortdesc": "降序",
    "Sorted playlist %{plist} successfully": "播放列表%{plist} 排序成功",
    "Sorting playlist %{plist} failed: %{error}": "播放列表%{plist} 排序錯誤: %{error}",
    "Source and destination playlists are the same": "源播放列表和目標播放列表是同一個",
    "Specify": "指定",
    "Stars": "評級",
    "Start": "開始",
    "Start playback": "開始播放",
    "Start playing failed": "開始播放失敗",
    "Startup": "啟動",
    "Startup view": "起始檢視",
    "State": "狀態",
    "Statistics": "資料統計",
    "Stereo": "立體聲",
    "Sticker": "標籤",
    "Sticker based": "標籤基於",
    "Stop": "停止",
    "Stop playback": "停止播放",
    "Stop playback after current song": "當前曲目播放完後停止",
    "Stop playing": "停止播放",
    "Stream": "串流",
    "Stream URI": "串流 URI",
    "Stream port": "串流埠",
    "Submit station clicks to radiobrowser.info": "提交點選到 radiobrowser.info.",
    "Successfully added random songs to queue": "成功新增隨機曲目到播放佇列",
    "Successfully renamed playlist": "成功重新命名播放列表",
    "Sun": "日",
    "Switch to": "切換到",
    "Synced lyrics": "同步歌詞",
    "Synced lyrics extension": "同步歌詞副檔名",
    "Synced lyrics vorbis comment": "同步歌詞 vorbis 註釋",
    "Tab": "頁面",
    "Tags": "標籤",
    "Tags to browse": "瀏覽的標籤",
    "Tags to search": "搜尋的標籤",
    "Tags to use": "使用的標籤",
    "Task to add random songs to queue has started": "已開始新增隨機歌曲到播放佇列的任務",
    "Temporary setting": "臨時設定",
    "Theme": "主題",
    "This partition": "本分割區",
    "Thu": "四",
    "Thumbnail names": "縮圖名稱",
    "Thumbnail size": "縮圖大小",
    "Timeout": "超時",
    "Timer": "計時器",
    "Timer saved successfully": "計時器儲存成功",
    "Timer with given id not found": "找不到該名稱的計時器",
    "Timerange (days)": "計時範圍 (日)",
    "Timestamp": "時間戳",
    "Title": "標題",
    "To": "到",
    "To top": "置頂",
    "Toggle autoscrolling": "切換自動滾動",
    "Toggle consume": "切換播放後移除",
    "Toggle play": "切換播放",
    "Toggle play / pause": "切換播放/暫停",
    "Toggle random": "切換隨機",
    "Toggle repeat": "切換重複",
    "Toggle single mode": "切換單曲模式",
    "Too many home icons": "主頁圖示太多",
    "Too many results, list is cropped": "結果過多，列表已裁剪",
    "Too many timers defined": "已定義過多的計時器",
    "Too many triggers defined": "已定義過多的觸發器",
    "Too many worker threads are already running": "已有太多工作執行緒正在執行",
    "Track": "音軌",
    "Trigger": "觸發器",
    "Trigger name": "觸發器名稱",
    "Trigger not found": "找不到觸發器",
    "Tue": "二",
    "Type": "型別",
    "Type or select picture": "型別或選擇圖片",
    "Unknown partition": "未知分割區",
    "Unknown queue save mode": "未知的播放佇列儲存模式",
    "Unknown request": "未知請求",
    "Unknown smart playlist type": "未知智慧型播放列表型別",
    "Unmount": "解除安裝",
    "Unsynced lyrics": "非同步歌詞",
    "Unsynced lyrics extension": "非同步歌詞副檔名",
    "Unsynced lyrics vorbis comment": "非同步歌詞 vorbis 註釋",
    "Update": "更新",
    "Update WebradioDB": "更新網絡電台資料庫",
    "Update database": "更新資料庫",
    "Update directory": "更新目錄",
    "Update from WebradioDB": "從網絡電台資料庫更新",
    "Update interval": "更新間隔",
    "Update of album cache failed": "更新專輯快取失敗",
    "Update smart playlist": "更新智慧型播放列表",
    "Updated album cache": "專輯快取已更新",
    "Updating MPD database": "正在更新 MPD 資料庫",
    "Updating caches": "正在更新快取",
    "Updating smart playlist %{playlist} failed": "更新智慧型播放列表%{playlist}失敗",
    "Uri": "Uri",
    "Uri not found in WebradioDB": "未找到網絡電台資料庫 Uri",
    "Use different MPD host for sticker database": "使用不同的 MPD 主機作為標籤資料庫",
    "Use ligature": "使用字元圖片",
    "Validate": "驗證",
    "Validate and deduplicate playlist": "驗證及去除重複的播放列表",
    "Validate playlists": "驗證播放列表",
    "Validation of all playlists failed: %{error}": "驗證全部播放列表失敗: %{error}",
    "Validation of playlist %{plist} failed: %{error}": "驗證播放列表%{plist}失敗: %{error}",
    "Value": "值",
    "Value (Number)": "值 (數字)",
    "Value length for JSON path \"$.params.newName\" is too short": "JSON 路徑 \"$.params.newName\" 的值長度太短",
    "Value length for JSON path \"$.params.plist\" is too short": "JSON 路徑 \"$.params.plist\" 的值長度太短",
    "Version": "版本",
    "View": "檢視",
    "View mode": "檢視模式",
    "View playlist": "檢視播放列表",
    "Volume": "音量",
    "Volume control": "音量控制",
    "Volume down": "減小音量",
    "Volume level": "音量等級",
    "Volume max.": "最大音量",
    "Volume min.": "最小音量",
    "Volume step": "音量步長",
    "Volume up": "增大音量",
    "Volumecontrol disabled": "音量控制已禁用",
    "WAVE Audio File": "WAVE 音訊檔案",
    "Warning": "警告",
    "WavPack": "WavPack",
    "Web notifications": "網路通知",
    "Web notifications are blocked by the browser": "網路通知被瀏覽器攔截了",
    "Webradio": "網路電台",
    "Webradio details": "網路電台詳細",
    "Webradio favorite successfully saved": "成功儲存網路電台最愛",
    "Webradio favorites": "網路電台最愛",
    "WebradioDB": "網絡電台資料庫",
    "Webradioformat": "%{codec} / %{bitrate} kbit",
    "Webradios": "網路電台",
    "Webserver": "網路伺服器",
    "Websocket is disconnected": "網路通訊已斷開",
    "Wed": "三",
    "Weekdays": "工作日",
    "Weeks": "周",
    "Windows Media Audio": "WMA 音訊",
    "Work": "工作",
    "Yes, clear it": "確定清除",
    "Yes, delete it": "確定刪除",
    "Yes, do it": "確定執行",
    "alsa": "alsa",
    "any": "任意",
    "ao": "ao",
    "bit": "bit",
    "clickcount": "點選率",
    "contains": "包含",
    "country": "國家",
    "current": "當前",
    "elapsed": "已播放的時長",
    "equal": "等於",
    "equal (numeric)": "等於 (數字)",
    "fifo": "fifo",
    "greater": "大於",
    "greater (numeric)": "大於 (數字)",
    "helpConnectionBinaryLimit": "最大二進位制資料塊大小. 必須限制在 4 kB 到 256 kB 之間.",
    "helpConnectionKeepalive": "始終保持 TCP 連線處於活動狀態.",
    "helpConnectionMPDHost": "MPD所監聽的 Unix socket, ip 地址或名稱.",
    "helpConnectionMPDPassword": "MPD 密碼, 若在 mpd 配置裡設定了密碼.",
    "helpConnectionMPDPort": "MPD所監聽的 TCP 埠.",
    "helpConnectionMusicDirectory": "MPD 音樂目錄. '自動檢測' 僅適用於本地 unix socket 連線.",
    "helpConnectionPlaylistDirectory": "MPD 播放列表目錄. '自動檢測' 僅適用於本地 unix socket 連線.",
    "helpConnectionTimeout": "MPD 連線超時時長.",
    "helpJukeboxFilterExclude": "搜尋不符合標籤的歌曲的 MPD 表示式.",
    "helpJukeboxFilterInclude": "搜尋符合標籤的歌曲的 MPD 表示式.",
    "helpJukeboxIgnoreHated": "不要選擇討厭的歌曲.",
    "helpJukeboxLastPlayed": "此後不再新增在此範圍內已播放的歌曲.",
    "helpJukeboxMaxSongDuration": "顯示點唱機最大歌曲時長",
    "helpJukeboxMinSongDuration": "僅考慮大於此最小時長的歌曲.",
    "helpJukeboxMode": "在佇列末端新增隨機歌曲或專輯.",
    "helpJukeboxPlaylist": "新增所選播放列表裡的歌曲或專輯.",
    "helpJukeboxQueueLength": "點唱機新增更多歌曲前的播放佇列歌曲數量.",
    "helpJukeboxUniqueTag": "強制在播放佇列和最近播放的50首歌曲裡所選擇的標籤是唯一的.",
    "helpMountsMountPoint": "要掛載 uri 的路徑, 如 music",
    "helpMountsUrl": "要掛載的 URI, 如 nfs://192.168.1.4/export/music",
    "helpQueueAutoPlay": "播放佇列改變後立即播放.",
    "helpQueueConsume": "播放佇列裡的歌曲播放後會被移除.",
    "helpQueueCrossfade": "歌曲之間設定淡入淡出效果.",
    "helpQueueMixrampDb": "設定歌曲重疊的閾值.",
    "helpQueueMixrampDelay": "mixrampdb 所計算的額外扣除的重疊時長.",
    "helpQueueRandom": "播放佇列隨機播放.",
    "helpQueueRepeat": "重複播放佇列",
    "helpQueueReplaygain": "校正播放音量使之統一.",
    "helpQueueSingle": "當前歌曲播放後停止, 或如果是 '重複' 模式則重複播放.",
    "helpScriptArguments": "指令碼參數名稱, 在 lua 指令碼的 '參數' 裡設定.",
    "helpScriptOrder": "指令碼排序, 0 將禁止列於主選單.",
    "helpSetSongPriority": "隨機模式的新歌權重, 0 - 255.",
    "helpSettingsBackButton": "瀏覽欄添加返回按鈕.",
    "helpSettingsBookletName": "歌曲或專輯相同資料夾下的歌曲冊檔名.",
    "helpSettingsBrowseTags": "可在瀏覽視圖裡選擇的標籤. 預設: 藝人, 專輯, 專輯藝人, 流派",
    "helpSettingsCompactGrids": "描述裡禁止換行.",
    "helpSettingsCoverimageNames": "檔名稱列表或資料庫名稱, 以逗號分隔.",
    "helpSettingsEnableHome": "啟用主頁, 用於放置和新增自定義快捷方式.",
    "helpSettingsEnableLocalPlayback": "允許透過瀏覽器本地播放 MPD 音訊流.",
    "helpSettingsEnableLyrics": "支援同步和非同步的歌詞.",
    "helpSettingsEnableMounts": "啟用 MPD 掛載和鄰居功能.",
    "helpSettingsEnablePartitions": "啟用 MPD 分割區功能.",
    "helpSettingsEnableScripting": "啟用 myMPD 指令碼功能.",
    "helpSettingsEnableTimer": "啟用 myMPD 計時器功能. 計時器可開始或停止播放以及執行指令碼.",
    "helpSettingsEnableTrigger": "啟用 myMPD 觸發器功能. 觸發器可執行指令碼.",
    "helpSettingsFeedback": "反饋設定",
    "helpSettingsGeneratePlsTags": "為每個所選標籤建立播放列表.",
    "helpSettingsHelp": "顯示幫助資訊.",
    "helpSettingsInfoTxtName": "資訊文字名稱設定",
    "helpSettingsLastPlayedCount": "'最近播放' 播放列表儲存的歌曲數量.",
    "helpSettingsListenBrainzToken": "ListenBrainz token 用於音樂記錄和反饋指令碼.",
    "helpSettingsLocalPlaybackAutoplay": "允許自動播放 MPD 音訊流.",
    "helpSettingsMaxElementsPerPage": "每頁顯示的專案數量.",
    "helpSettingsMediaSession": "啟用網路媒體會話 API 支援.",
    "helpSettingsMusicBrainzLinks": "在播放和專輯視圖裡顯示 MusicBrainz 站點連結.",
    "helpSettingsNotificationDatabase": "顯示資料庫和快取相關通知.",
    "helpSettingsNotificationGeneral": "顯示通用通知 (其他全部).",
    "helpSettingsNotificationPlayer": "顯示播放相關通知, 可能會很煩人.",
    "helpSettingsNotificationPlaylist": "顯示播放列表相關通知.",
    "helpSettingsNotificationQueue": "顯示播放佇列相關通知.",
    "helpSettingsNotificationScript": "顯示指令碼相關通知.",
    "helpSettingsNotifyPage": "啟用網頁右下角通知.",
    "helpSettingsNotifyWeb": "啟用網路通知 API 支援.",
    "helpSettingsQuickPlay": "在動作按鈕旁邊顯示播放按鈕.",
    "helpSettingsQuickRemove": "在動作按鈕旁邊顯示移除按鈕.",
    "helpSettingsRadiobrowserStationclicks": "禁用此項加強隱私.",
    "helpSettingsSearchTags": "可選擇用於搜尋的標籤. 預設: 藝人, 專輯, 專輯藝人, 標題, 流派",
    "helpSettingsSmallWidthTagRows": "窄螢幕裡標籤顯示為行而不是列.",
    "helpSettingsSmartplsInterval": "智慧型播放列表更新頻率.",
    "helpSettingsSmartplsPrefix": "智慧型播放列表名稱字首.",
    "helpSettingsSmartplsSort": "根據所選標籤為只能播放列表排序.",
    "helpSettingsStreamPort": "MPD HTTP 輸出埠.",
    "helpSettingsStreamUri": "手動設定一個流 uri 來取代自動分配的流 uri (MPD 主機 + 流埠).",
    "helpSettingsSyltExt": "同步歌詞的副檔名 (LRC 格式).",
    "helpSettingsTagDiscEmptyIsFirst": "專輯模式下把空碟片標籤處理為碟片1.",
    "helpSettingsTagsToUse": "為了最佳體驗, 應保持藝人, 專輯, 專輯藝人, 標題, 流派, 碟片, 名稱, 音軌標籤可用.",
    "helpSettingsThumbnailNames": "檔名稱列表或縮圖資料庫名稱, 以逗號分隔.",
    "helpSettingsUsltExt": "非同步歌詞的副檔名 (簡單文字檔案).",
    "helpSettingsViewMode": "為電腦桌面或小觸控式螢幕最佳化顯示.",
    "helpSettingsVorbisSylt": "同步歌詞的 Vorbis 註釋名稱 (LRC 格式).",
    "helpSettingsVorbisUslt": "非同步歌詞的 Vorbis 註釋名稱 (簡單文字).",
    "helpTimerPlaylist": "若預設啟用點唱機則忽略播放列表.",
    "helpTimerPreset": "在播放設定裡管理預設.",
    "homepage": "主頁",
    "http://uri.to/stream.mp3": "http://uri.to/stream.mp3",
    "httpd": "httpd",
    "icon-action": "動作",
    "icon-alert": "警報",
    "icon-all": "全部",
    "icon-av": "音影片",
    "icon-communication": "通訊",
    "icon-content": "內容",
    "icon-device": "裝置",
    "icon-editor": "編輯",
    "icon-file": "檔案",
    "icon-hardware": "硬體",
    "icon-home": "主頁",
    "icon-image": "圖片",
    "icon-maps": "地圖",
    "icon-navigation": "導航",
    "icon-notification": "通知",
    "icon-places": "位置",
    "icon-search": "搜尋",
    "icon-social": "社交",
    "icon-toggle": "開關",
    "jack": "jack",
    "kB": "kB",
    "kHz": "kHz",
    "kbit": "kbit",
    "language": "語言",
    "lastPlayed": "最近播放",
    "lastSkipped": "最近跳過",
    "lastchangetime": "最近更改時間",
    "lastcheckok": "最近檢查確認",
    "lesser": "小於",
    "lesser (numeric)": "小於 (數字)",
    "like": "喜愛",
    "modalAbout": "關於",
    "modalConnection": "連線",
    "modalMaintenance": "維護",
    "modalMounts": "掛載",
    "modalScripts": "指令碼",
    "modalSettings": "設定",
    "modalTimer": "計時器",
    "modalTrigger": "觸發器",
    "mpd_database": "資料庫已更改",
    "mpd_message": "訊息",
    "mpd_mixer": "混音器",
    "mpd_mount": "掛載",
    "mpd_neighbor": "鄰居",
    "mpd_options": "選項",
    "mpd_output": "輸出",
    "mpd_partition": "分割區",
    "mpd_player": "播放器",
    "mpd_queue": "播放佇列",
    "mpd_sticker": "標籤",
    "mpd_stored_playlist": "播放列表",
    "mpd_subscription": "捐助",
    "myMPD CA": "myMPD 證書",
    "myMPD connection closed": "myMPD 連線關閉",
    "myMPD connection failed, trying to reconnect": "myMPD 連線失敗, 嘗試重新連線",
    "myMPD menu": "myMPD 選單",
    "myMPD not yet ready": "myMPD 未準備就緒",
    "myMPD uptime": "myMPD 執行時間",
    "myMPD uri": "myMPD uri",
    "mympd_connected": "已連線",
    "mympd_disconnected": "未連線",
    "mympd_feedback": "反饋",
    "mympd_scrobble": "Scrobble",
    "mympd_skipped": "跳過",
    "mympd_start": "開始",
    "mympd_stop": "停止",
    "name": "名稱",
    "never": "從不",
    "newest": "最新",
    "null": "null",
    "on": "開",
    "openal": "openal",
    "oss": "oss",
    "osx": "osx",
    "pause and stop": "暫停和停止",
    "pause only": "僅暫停",
    "pipe": "pipe",
    "pipewire": "pipewire",
    "playCount": "播放次數",
    "plugin": "外掛",
    "pulse": "pulse",
    "rating": "評級",
    "recorder": "recorder",
    "search": "搜尋",
    "selected": "已選擇",
    "shout": "shout",
    "skipCount": "跳過次數",
    "sles": "sles",
    "snapcast": "snapcast",
    "sndio": "sndio",
    "solaris": "solaris",
    "starts_with": "開始以",
    "state": "狀態",
    "sticker": "標籤",
    "stop only": "僅停止",
    "tags": "標籤",
    "url_resolved": "url_resolved",
    "votes": "票數",
    "wasapi": "wasapi"
}
